發現只要係娜璉POST講野就比人負皮

我一定會搵到你出黎

唔係葡萄清咩

慘慘

我覆都試過

Popo sick

因為好撚樣衰

我次次都正評你架導清

係咪tbb個師奶

😏😏

收嗲啦你死弱智

我負左

屌你老母

我忍唔住笑咗

我用內碼查到係葡葡適條撚樣

你色狗

個APP好高汁

Cls

好恐怖

收嗲啦死印狗

我笑左半個鐘